甘肅飛天韆鞦變「跳樓機」 座椅急墜地致9傷

2017年3月11日 星期六
甘肅省隴南市西和縣石堡鄉劉城村王崖社廟會發生機動遊戲事故，飛天韆鞦瞬間變「跳樓機」！

從微博上的事發短片可見，當時飛天韆鞦正在旋轉，突然間一聲巨響，全部座椅急墜下地，有遊客急跳出座椅，而圍觀群眾傳出尖叫聲。
網上消息指，9名傷者中，其中1人初步診斷為重傷，轉院至天水市第一人民醫院救治。該縣公安機關已將流動遊樂設施業主拘留接受調查。
有內地網民留言指「一直覺得這個危險系數好低，但……以後不坐了」。亦有人稱因這機動遊戲是臨時搭建，相信正規遊樂場不會出現這事。
（微博）

都冇死

唔驚喜，唔意外